頭先粉嶺PTU無啦啦極大聲Boom左一下

有冇人知咩事

近排係咁試野
夜晚就試用汽油彈演習，
係咪訓練勇武？

會唔會試緊stun grenade

大聲到一公里外都聽得好清楚

推

我超遠都聽到